[做緊人男朋友嘅入黎] 想同男朋友慶祝生日，求各位俾啲意見

求各位俾啲意見幫下我，因為我都唔知點揀先好。

我男朋友11月中生日，想俾驚喜男友，同佢旅行過生日，感覺佢好鐘意日本哩個地方，但係我決定唔到去日本邊一part先好。

A. 東京
B. 大阪

男朋友角度會想去邊個多啲？

感謝

綠帽加橙汁

大阪，比二萬yan我夜晚比我自己行下就ok

如果好鍾意日本 呢兩個地方應該都去過？
可以考慮d無咁熱門嘅地方

問男友想唔想去日本食新地

京都

去邊冇所謂

旅行個陣唔好亂西面就得！

最基本佢問你去邊 你話是旦 到時去左咪撚話悶乜乜77。 最憎

兩個地方都唔去，而家日本咁撚熱，女友去邊都會西面

大阪 食新地

人地男朋友角度，兩個地方都冇問題

唔好搞咁多嘢，咪搞驚喜

喂！何寶榮
只要係同你一齊，去邊到都咁開心啦！

兩個都唔想去

去麥理浩夫人度假村

絲打好sweet ah! 你就好啦
我都好想男朋友生日同佢去旅行
但太忙 真係行唔開...唉